今次FB又有幾多人怒吼快運安排差

不過下次sales 又繼續

嘴裡說不, 但身體很誠實

香港人只要畀少少著數, 就連老豆老母姓乜都無所謂

又咩事

出現了

好肉酸

大版?

今次又咩事

是咪又有一蚊機票？
搶呀～佢試下有問題丫嗱
我買左成一蚊仲要俾稅我屌死快運洗乜驚

Sorry
㩒錯負皮